其實扑野應該係5p 或6p先合乎不浪費原則

一個正常女人
有陰道
有肛門
有口
有手
有乳房

一個男人與一個女人性交實在太浪費
應該要5-6個男人先會合乎不浪費原則

大家點睇

仲有
格啦底X2
膝頭X2
腳合埋X1

巴打有道理

所以大家唔好再一對一
要5-6名男子配1名女子最好

咁樣先浪費
因為有一堆冇野做既女係冗員

可以輪換
除非男女比例係1比7以上
否則每日換一個
可以不浪費雙方既付出

crystalline structure

仲有鼻哥窿x2

巴打你放到？

樓主應該要有五個以上老豆

生物學上係啱架
男人射完就聖人 女人可以連續high
設計上就係N王一后
所以人類早期都係母系社會

只會得一個

巴打

其實可以玩人形蜈蚣, 一個接一個都咪話唔過引

一班男人圍圈，條女係隔離捽碟

無限loop？

咁你唔幫埋每個男人屎忽搵gay佬……

有女屌播

其實可以
物盡其用